想養天竺鼠，邊到買好

如題
Btw預$600左右
出mk睇成$1200一隻
好貴

同求

spca 貓仔一欄有隻天竺鼠

領養啦，好耐之前唔識野去買好快死左
領養左兩隻靚靚仔仔健健康康

領養好過啦寵物店嗰啲好殘忍